再放手足做野片即係鬼

唔該靜靜地贏
唔好再放片
雖然好好j
贏左之後先日日j好嗎

啲人真心on 9

任何對我地不利既一律不推